有無絲打成日著爛豆零踭

有無絲打成日著爛豆零踭
粗踭鞋係無事

只要係豆零，無論平貴
左腳粒的都一定好快會比我挫爛

同埋有無人知邊間整鞋好

有得補

我見佢fb page好多人屌咁

推

我收二手鞋